五一勞動節？

有無人覺得五月一號應該對我地香港人有另一重意義？

有
無

以下開放討論節日行程安排

自推10連

五大訴求日
屌你老母我要中共除左64之外
51都唔撚可以用！

廿三法案
你我同抗！

唔係武肺嘅話，
51紅日一定會搞大遊行

香 港 國 寶 ： 許冠傑

想立廿三條
先over my dead body

五一邊個放假邊個就係港獨廢青！

支持藍屍五一返工

黃圈批鬥乜鳩野
幾時輪到前綫出黎數扔左幾多火魔？麻包袋左幾隻黑警？

我地有無辦法可以令呢個法定假期轉變成我地香港人既節日？靠文宣？

我要攬炒到大陸唔敢係5月1號放黃金周！

五大訴求
缺一不可

全民備戰！力抗廿三！

國際戰線依然要打！但唔好妄想會有八國聯軍救我地！
港人自救！八國聯軍黎唔黎，幾時黎 我地決定唔到！都要專注本地形勢！

光復香港
時代革命

已經係我人生既座右銘！
香港人呢？

要由五大訴求開始著手
製造香港本土"五一"文化

五大訴求 缺一不可 勞動節
黃色經濟圈金周

最後（10/10）

唔好忘記一直以黎既同路人
唔好忘記6月個種憤恨
無忘初心
堅持落去先見到希望

香港獨立

願榮光歸香港

兄弟爬山
手足加油

五一文化
食肆有51蚊套餐？

諗唔到了

普通出街可以做啲咩？除文宣外

我就係要呢啲！

最簡單開始 : 衣食住行

直頭騎劫做抗爭紀念日，香港民族需要一個屬於自己嘅節日

最好搞到港共下年取消五一做公眾假期

推

思路正確！
將5月1號叫做五大訴求日好無？

衣=全黑（中意full gear自己注意安全）
食=黃店
住=？
行=？

定直接做抗爭紀念日？

住就梗係留係屋企睇奶共電視台以外嘅節目啦